少女借貓一去無回頭

貓店長「皮蛋」太可愛 少女「借走」一去無回頭

旺角發生懷疑偷貓事件。本月5日晚上，一名年約20歲的少女走到花園街櫻桃麵包西餅店，逗玩店外一隻叫「皮蛋」的貓店長，其間向店員提出借貓的要求，應承兩日後歸還，店員見她非常有誠意，答應將皮蛋借出，詎料皮蛋一借無回頭。店員其後製作尋貓啟事張貼店外，盼街坊助尋皮蛋，並呼籲拍照上載fb廣傳。直至今日下午5時許，店員見借貓女仍未現身，於是報警求助。

警員到場後，翻查閉路電視錄影，終尋獲借貓的少女，據悉她承諾一兩日內會將皮蛋歸還，店員亦接受，警方列作雜項處理。

真心想知咩原因先會令個奴隸店員去借主人出去比其他街邊奴隸?

借嚟做乜

馬總統看錶

真係呢啲人搞彎人與人之間嘅信任

係咪收左錢定扑過呀

如果有人要借我隻貓
打死都唔制啦
見死一日都掛死我

咁都借

係咪整唔見左隻貓, 又唔夠膽承擔責任, 所以索性玩失蹤??

我指借人貓條女

女人真係好on9

借比佢仲乜

戇鳩

借返去做乜呢

點會借自己主人走

奴隸店員,奴隸少女

警員到場後，翻查閉路電視錄影，終尋獲借貓的少女，據悉她承諾一兩日內會將皮蛋歸還，店員亦接受，警方列作雜項處理

搵到借貓個人 , 仲要等一兩日先可以俾返隻貓人 , 真係睇唔透
唯一推斷係借貓果個人賣左隻貓 (又或者再轉左手俾朋友玩) , 一係隻貓可能已經唔見左

如果唔係香港警方處理個方式都幾特別 , 唔係應該第一時間幫受害人解決問題咩?

痴線，貓都有得借

香港警察係多一事不如少一事

借貓

唔還嘅賤

借比佢嘅蠢

點解會借貓

憑自己本事借番黎既貓點解要還?屌你老母

成件事都好on9..冇啦啦借乜撚野貓 再黎 冇啦啦借乜撚野貓比人 兩個都痴痴地線

想要咪自己去隻養，係要拎人個隻

好撚記得細個老豆鋪都有隻上手業主留落黎比我地既貓店長，勁親人又靚仔 之後一直我地養
真係招財貓黎，之後有日有個巴士佬黎帶個女黎買野話勁鐘意佢，話出200同我地買

我老豆老母緊係婉拒個客，之後過兩日貓店長係門口曬太陽時比條仆街巴士狗偷撚走左

我老豆老母都唔知，以為佢上左倉訓覺，後來搵唔到又有街坊話見佢比人抱走左

屌你老母，正賤種黎，想養走去偷人隻貓
街坊又唔撚早出聲/阻止

我老豆老母事後又唔報警

大個諗番嬲撚到

借嘢唔還點解係雜項而唔為偷竊？